當全世界都認識武漢肺炎係中共生化武器當日，就係中共滅亡機會

大家識做

twiiter

誰不知美國先係兇手